**ANIMAÇÃO DIA DOS NAMORADOS**

> - Para alterar o nome a ser digitado no input, mude os nomes do switch case 
no javascript;


> - Para alterar o nome da frase abaixo do input, mude os nomes nas labels 
do html;


> - Caso queriam compartilhar ou melhorar, fiquem à vontade ;D.


Att,

Luis Alberto Nunes (Dudu)